集合! 文宣宣傳方向

我係連登睇幾個post 都有人叫文宣宣傳
而家要宣傳既方向好多好散亂，所以我覺得要集合大量又多元化既宣傳策略。
歡迎大家補充

1.分化敵人內部

譴責警方以性暴力侵犯「女示威者」

警方使用過期催淚彈 [生化武器] 驅散市民

愛國反共

福建獨立

2.團結港人 打民意戰

街坊放映會

p

push